EL juego del tenis consiste en golpear la pelota con las raquetas y evitar que choque con la pared que se encuentra detras de la raqueta.
Para utilizar las raquetas disponemos de lassiguientes teclas:
Jugador 1 W->arriba y s->abajo
Jugador 2 o->arriba y l->abajo

La esfera se reduce hasta un limite por cada punto realizado da igual el jugador

El jugador 1 es controlado por un bot y si pasan 7 segundo sin tocar las teclas de control del jugador 2 este pasa a ser controlado por el bot tambien

La partida se acaba cuando alguno de los jugadores alcance 3 puntos.